倉務物流業老鼠屎 新薈聚有汗出無糧出

各位, 如果你真見到間公司係叫
新X聚人力服務有限公司 (英文: The New Focas Co.) 或者
建誠物X有限公司
咁你地真要小心啦
因為呢兩間公司出名呃人返去
之後就唔出糧
除非你搞大件事,又FB大肆宣傳同埋搞到上勞工處
否則你份糧都唔洗旨意有得比返你

呢兩間公司
新薈X人力服務有限公司 (英文: The New Focas Co.)
建X物流有限公司
既豐功偉績可以自己google
撇除招聘廣告之外
全部都係呢間公司既&quot;業績&quot;

大家一定要小心呢兩間仆街公司fuck fuck fuck

今年1月已經有連登絲打中左招

舊年11月, 有高登巴打中過招

公司電話 9688 7572
電郵: rvd1112001@gmail.com
reliable367485@gmail.com
FAX 3743 1997

劉子健(Chris Lau) 6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992
梁偉民 5175 7480
黃詠儀(會計) 9287 0856 / 6894 5954
Sara Wan 5463 3058
Anna An 9863 5198
Angel Li 9731 2952 / 9863 5198

受害者一
(內含5P字)
雖然呢位受害者最後都成功追返份糧
但出糧都比人撚狗咁撚, 要求契弟咁求先得有出返應得既糧
咁樣仲衰撚過乞兒

受害者二
叫左佢去返工, 去到先話夠人唔洗佢返
晒人時間晒人車錢

公司前身為力弘人力服務公司
圖中可見,
劉子健(即兩間公司既負責人,新薈聚人力服務有限公司 及 建誠物流有限公司)
電話仍然係6693 2729
由前公司到力弘開始呃人呃到黎新公司

無良中介公司 有汗出無糧出

點解咁都唔會坐監

勞工處辦事廢是常識吧

仆街中介公司 工人出完汗都要食埋佢地份糧

又有受害者被欠薪啦 好彩既話只係拖糧拖返幾日
唔好彩又要做義工了 仲要搵埋勞工處都拎唔返
勞工處仲要繼續比呢兩間欺詐公司出post請人 正一仆街

間公間騙埋騙埋都唔少野喎

直頭係深水大鯨

無良中介公司
新薈聚人力服務有限公司 (英文: The New Focus Human Rescources Company Limited)
建誠物流有限公司 (英文: Reliable Partnership Logistics Company Limited)
有汗出無糧出

無良外判公司
新薈聚人力服務公司
(英文: New Focus Human Rescources Company Limited)
建誠物流公司
(英文: Reliable Partnership Logistics Company Limited)
有汗出無糧出

新薈聚正仆街 建誠物流冚家鏟

無良外判公司
新薈聚人力服務公司
(英文: New Focus Human Rescources Company Limited)
建誠物流公司
(英文: Reliable Partnership Logistics Company Limited)
有汗出無糧出

勞工處垃圾無能正廢柴

呃人組織成員
新薈聚人力服務公司
(英文: New Focus Human Rescources Company Limited)
建誠物流公司
(英文: Reliable Partnership Logistics Company Limited)

公司電話 9688 7572

劉子健(Chris Lau)
電話: 6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992
電郵: rvd1112001@gmail.com(新薈聚人力服務公司)
reliable367485@gmail.com(建誠物流公司)
FAX: 3743 1997
facebook:
Myth Kin Lau

April Lau

黃詠儀(Wang Primrose, Wong Janelle, 黃莉莉, Elkey Pamela Wong)
電話: 9287 0856 / 6894 5954
facebook:
黃詠儀

Wang Primrose

Wong Janelle

黃莉莉

Elkey Pamela Wong

Sara Wan
電話: 5463 3058
facebook:

梁偉民(Herry Herry)
電話: 5175 7480
facebook:

Anna An
電話: 9863 5198
facebook:

Angel Li
電話: 9731 2952 / 9863 5198
facebook:

Lm

小心走數、欠薪既公司 以下係欺詐組織成員的資料
公司電話 9688 7572 / 5463 3080 / 5684 0231
黃詠儀 9287 0856 / 6894 5954 Sara Wan 5463 3058
劉子健(Chris Lau) 6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992
梁偉民(Herry Herry) 5175 7480 Anna An 9863 5198
Angel Li 9731 2952 / 9863 5198
新薈聚人力服務公司
(英文: New Focus Human Rescources Company Limited)
建誠物流公司
(英文: Reliable Partnership Logistics Company Limited)

成員: Myth Kin Lau, 黃詠儀, Anna An, Angel Li, Wong Janelle,
黃莉莉, Wang Primrose, Elkey Pamela Wong, Sara Wan, Fok Kris,
Kin Ho, Chan Zl, Yaryar Kam, April Lau, Chun Kit Lau, Wong Suki

Myth Kin Lau(劉子健, Chris Lau, 劉先生)
rvd1112001@gmail.com
reliable367485@gmail.com
6693 2729
FAX 3743 1997

黃詠儀 (Wang Primrose, 黃莉莉, Wong Janelle, Elkey Pamela Wong)
9287 0856 / 6894 5954

Myth Kin Lau

梁偉民(Herry Herry)

Anna An

Angel Li

Wong Janelle

黃莉莉

Wang Primrose

Fok Kris

Elkey Pamela Wong

Sara Wan

黃詠儀

Kin Ho

Chan Zl

Yaryar Kam

April Lau

Chun Kit Lau

Wong Suki

假稱十年不倒 事實係前身力弘人力服務公司已經破左產
而現有公司只係由2016年先開始註冊
以不實聲明以圖欺詐求職者

由於張相太過長, 所以有興趣先禁入去睇

小心走數、欠薪既公司 以下係欺詐組織成員的資料
聲稱十年不變 實際該公司只成立約一年時間
公司電話 9688 7572 / 5463 3080 / 5684 0231
黃詠儀 9287 0856 / 6894 5954 Sara Wan 5463 3058
劉子健/Chris Lau 6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992 / 6633 9390
梁偉民(Herry Herry) 5175 7480 Anna An 9863 5198
Angel Li 9731 2952 / 9863 5198
新薈聚人力服務公司
(英文: New Focus Human Rescources Company Limited)
建誠物流公司
(英文: Reliable Partnership Logistics Company Limited)

成員: Myth Kin Lau, 黃詠儀, Anna An, Angel Li, Wong Janelle,
黃莉莉, Wang Primrose, Elkey Pamela Wong, Sara Wan, Fok Kris,
Kin Ho, Chan Zl, Yaryar Kam, April Lau, Chun Kit Lau, Wong Suki

劉子健 (Myth Kin Lau, Chris Lau, 劉先生)
rvd1112001@gmail.com
reliable367485@gmail.com
6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992 / 66339390
FAX 3743 1997

黃詠儀 (Wang Primrose, 黃莉莉, Wong Janelle, Elkey Pamela Wong)
9287 0856 / 6894 5954

Myth Kin Lau

梁偉民(Herry Herry)

Anna An

Angel Li

Wong Janelle

黃莉莉

Wang Primrose

Fok Kris

Elkey Pamela Wong

Sara Wan

黃詠儀

Kin Ho

Chan Zl

Yaryar Kam

April Lau

Chun Kit Lau

Wong Suki

Lau Sai Fung

小心走數、欠薪既公司 以下係欺詐組織成員的資料
聲稱十年不變 實際該公司只成立約一年時間
公司電話 9688 7572 / 5463 3080 / 5684 0231
黃詠儀 9287 0856 / 6894 5954 Sara Wan 5463 3058
劉子健/Chris Lau 6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992 / 6633 9390
梁偉民(Herry Herry) 5175 7480 Anna An 9863 5198
Angel Li 9731 2952 / 9863 5198
新薈聚人力服務公司
(英文: New Focus Human Rescources Company Limited)
建誠物流公司
(英文: Reliable Partnership Logistics Company Limited)

成員: Myth Kin Lau, 黃詠儀, Anna An, Angel Li, Wong Janelle,
黃莉莉, Wang Primrose, Elkey Pamela Wong, Sara Wan, Fok Kris,
Kin Ho, Chan Zl, Yaryar Kam, April Lau, Chun Kit Lau, Wong Suki,
Lau Sai Fung, Vuitton Bottega

劉子健 (Myth Kin Lau, Chris Lau, 劉先生)
rvd1112001@gmail.com
reliable367485@gmail.com
6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992 / 66339390
FAX 3743 1997

黃詠儀 (Wang Primrose, 黃莉莉, Wong Janelle, Elkey Pamela Wong,
Vuitton Bottega, 黃莉媛)
9287 0856 / 6894 5954

Myth Kin Lau

梁偉民(Herry Herry)

Anna An

Angel Li

Wong Janelle

黃莉莉

Wang Primrose

Fok Kris

Elkey Pamela Wong

Sara Wan

黃詠儀

Kin Ho

Chan Zl

Yaryar Kam

April Lau

Chun Kit Lau

Wong Suki

Lau Sai Fung

Vuitton Bottega

幫推

報勞工處 報埋報紙啦

試過, 返過pt, 本身之前都準時出糧,
之後我唔做之後, 仲有1星期糧死都唔出俾我
死都話出左糧俾我, 本身出糧係今星期出上星期糧咁
去到尾同我對數係度對到佢有星期係出返果星期果糧,
然後一直咁出,最後話最後一星期已出
我屌佢話係咪傻架, 最後我話報勞工
佢本身都唔理我, 點知第日我準備去果陣,
佢突然過左數俾我,影埋入數紙俾我
仲話check到有星期冇出

你之前就話要搵勞工處先有糧出姐
而家直頭係唔撚出糧添呀

勞工處垃圾無能

搵過蘋果報啦, 唔揪唔睬咁

做開就知佢出名臭姐
唔做開鬼知咩

報埋廉署啦
有合理懷疑勞工處班友收受利益

小心走數、欠薪既公司 以下係欺詐組織成員的資料
聲稱十年不變 實際該公司只成立約一年時間
公司電話 9688 7572 / 5463 3080 / 5684 0231
黃詠儀 9287 0856 / 6894 5954 Sara Wan 5463 3058
劉子健/Chris Lau 6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992 / 6633 9390
梁偉文(Herry Herry) 5175 7480 Anna An 9863 5198
Angel Li 9731 2952 / 9863 5198
新薈聚人力服務公司
(英文: New Focus Human Rescources Company Limited)
建誠物流公司
(英文: Reliable Partnership Logistics Company Limited)

成員: Myth Kin Lau, 黃詠儀, Anna An, Angel Li, Wong Janelle,
黃莉莉, Wang Primrose, Elkey Pamela Wong, Sara Wan, Fok Kris,
Kin Ho, Chan Zl, Yaryar Kam, April Lau, Chun Kit Lau, Wong Suki,
Lau Sai Fung, Vuitton Bottega, Cherieman Leung

劉子健 (Myth Kin Lau, Chris Lau, 劉先生)
rvd1112001@gmail.com
reliable367485@gmail.com
6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992 / 66339390
FAX 3743 1997

黃詠儀 (Wang Primrose, 黃莉莉, Wong Janelle, Elkey Pamela Wong,
Vuitton Bottega, 黃莉媛)
9287 0856 / 6894 5954

Myth Kin Lau

梁偉民(Herry Herry)

Anna An

Angel Li

Wong Janelle

黃莉莉

Wang Primrose

Fok Kris

Elkey Pamela Wong

Sara Wan

黃詠儀

Kin Ho

Chan Zl

Yaryar Kam

April Lau

Chun Kit Lau

Wong Suki

Lau Sai Fung

Vuitton Bottega

Cherieman Leung

小心走數、欠薪既公司 以下係欺詐組織成員的資料
公司電話 9688 7572 / 5463 3080 / 5684 0231
黃詠儀 9287 0856 / 6894 5954 梁偉文(Herry Herry) 5175 7480
劉子健/Chris Lau 6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992 / 6633 9390
Angel Li 9731 2952 / 9863 5198 Anna An 9863 5198
Sara Wan 5463 3058
新薈聚人力服務公司
(英文: New Focus Human Rescources Company Limited)
建誠物流公司
(英文: Reliable Partnership Logistics Company Limited)

成員: Myth Kin Lau, 黃詠儀, Anna An, Angel Li, Wong Janelle,
黃莉莉, Wang Primrose, Elkey Pamela Wong, Sara Wan, Fok Kris,
Kin Ho, Chan Zl, Yaryar Kam, April Lau, Chun Kit Lau, Wong Suki,
Lau Sai Fung, Vuitton Bottega, Cherieman Leung, Tracy Fung,
Annie Pa, 黃莉媛

劉子健 (Myth Kin Lau, Chris Lau, 劉先生)
rvd1112001@gmail.com
reliable367485@gmail.com
6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992 / 66339390
FAX 3743 1997

黃詠儀 (Wang Primrose, 黃莉莉, Wong Janelle, Elkey Pamela Wong,
Vuitton Bottega, 黃莉媛)
9287 0856 / 6894 5954

劉子健(Myth Kin Lau)

梁偉文(Herry Herry)

Annie Pa(Anna An)

Tracy Fung(Angel Li)

Wong Janelle

黃莉莉

Wang Primrose

Fok Kris

Elkey Pamela Wong

Sara Wan

黃詠儀

Kin Ho

Chan Zl

Yaryar Kam

April Lau

Chun Kit Lau

Wong Suki

Lau Sai Fung

Vuitton Bottega

Cherieman Leung

小心走數、欠薪既公司 以下係詐騙組織成員的資料
聲稱十年不變 實際該公司只成立約一年時間 而前身"力弘"早已破產
公司電話(茹小姐) 9688 7572 / 5463 3080 / 5684 0231
黃詠儀 9287 0856 / 6894 5954 梁偉文(Herry Herry) 5175 7480
劉子健/Chris Lau 6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992 / 6633 9390 / 6977 9775
Angel Li 9731 2952 / 9863 5198 Anna An 9863 5198
Sara Wan 5463 3058
新薈聚人力服務公司
(英文: New Focus Human Rescources Company Limited)
建誠物流公司
(英文: Reliable Partnership Logistics Company Limited)

成員: Myth Kin Lau, 黃詠儀, Anna An, Angel Li, Wong Janelle,
黃莉莉, Wang Primrose, Elkey Pamela Wong, Sara Wan, Fok Kris,
Kin Ho, Chan Zl, Yaryar Kam, April Lau, Chun Kit Lau, Wong Suki,
Lau Sai Fung, Vuitton Bottega, Cherieman Leung, Tracy Fung,
Annie Pa, 黃莉媛, 劉陳豪, CandyAngelic Law, Tony Yeung

劉子健 (Myth Kin Lau, Chris Lau, 劉先生)
rvd1112001@gmail.com
reliable367485@gmail.com
6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992 / 66339390
FAX 3743 1997

黃詠儀 (Wang Primrose, 黃莉莉, Wong Janelle, Elkey Pamela Wong,
Vuitton Bottega, 黃莉媛)
9287 0856 / 6894 5954

劉子健(Myth Kin Lau)

梁偉文(Herry Herry)

Annie Pa(Anna An)

Tracy Fung(Angel Li)

Wong Janelle

黃莉莉

Wang Primrose

Fok Kris

Elkey Pamela Wong

Sara Wan

黃詠儀

Kin Ho

Chan Zl

Yaryar Kam

April Lau

Chun Kit Lau

Wong Suki

Lau Sai Fung

Vuitton Bottega

Cherieman Leung

劉陳豪

CandyAngelic Law

Tony Yeung

小心走數、欠薪既公司 以下係詐騙組織成員的資料
聲稱十年不變 實際該公司只成立約一年時間 而前身"力弘"早已破產
公司電話(茹小姐) 9688 7572 / 5463 3080 / 5684 0231
黃詠儀 9287 0856 / 6894 5954 梁偉文(Herry Herry) 5175 7480
劉子健/Chris Lau 6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992 / 6633 9390 / 6977 9775
Angel Li 9731 2952 / 9863 5198 Anna An 9863 5198
Sara Wan 5463 3058
新薈聚人力服務公司
(英文: New Focus Human Rescources Company Limited)
建誠物流公司
(英文: Reliable Partnership Logistics Company Limited)

成員: Myth Kin Lau, 黃詠儀, Anna An, Angel Li, Wong Janelle,
黃莉莉, Wang Primrose, Elkey Pamela Wong, Sara Wan, Fok Kris,
Kin Ho, Chan Zl, Yaryar Kam, April Lau, Chun Kit Lau, Wong Suki,
Lau Sai Fung, Vuitton Bottega, Cherieman Leung, Tracy Fung,
Annie Pa, 黃莉媛, 劉陳豪, CandyAngelic Law, Tony Yeung

劉子健 (Myth Kin Lau, Chris Lau, 劉先生)
rvd1112001@gmail.com
reliable367485@gmail.com
6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992 / 66339390
FAX 3743 1997

黃詠儀 (Wang Primrose, 黃莉莉, Wong Janelle, Elkey Pamela Wong,
Vuitton Bottega, 黃莉媛)
9287 0856 / 6894 5954

劉子健(Myth Kin Lau)

梁偉文(Herry Herry)

Annie Pa(Anna An)

Tracy Fung(Angel Li)

Wong Janelle

黃莉莉

Wang Primrose

Fok Kris

Elkey Pamela Wong

Sara Wan

黃詠儀

Kin Ho

Chan Zl

Yaryar Kam

April Lau

Chun Kit Lau

Wong Suki

Lau Sai Fung

Vuitton Bottega

Cherieman Leung

劉陳豪

CandyAngelic Law

Tony Yeung

#勞工處 #新薈聚 #建誠物流 #無糧出 #欠薪 #走數 #倉務 #物流 #飲食 #招職
#前身力弘 #破產 #見工 #搵工 #求職 #招聘 #recruit
#會展 #展覽 #有汗出無糧出 #劉子健 #黃詠儀 #Myth_Kin_Lau #黃詠儀 #Anna_An
#Angel_Li #Wong_Janelle #黃莉莉 #Wang_Primrose #Elkey_Pamela_Wong #Sara_Wan
#Fok_Kris #Kin_Ho #Chan_Zl #Yaryar_Kam #April_Lau #Chun_Kit_Lau #Wong_Suki
#Lau_Sai_Fung #Vuitton_Bottega #Cherieman_Leung #Tracy_Fung #Annie_Pa #黃莉媛
#劉陳豪 #CandyAngelic_Law #Tony_Yeung #欺詐 #詐騙

小心走數、欠薪既公司 以下係詐騙組織成員的資料
聲稱十年不變 實際該公司只成立約一年時間 而前身"力弘"早已破產
公司電話(茹小姐) 9688 7572 / 5463 3080 / 5684 0231
黃詠儀 9287 0856 / 6894 5954 梁偉文(Herry Herry) 5175 7480
劉子健/Chris Lau 6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992 / 6633 9390 / 6977

9775
Angel Li 9731 2952 / 9863 5198 Anna An 9863 5198
Sara Wan 5463 3058
新薈聚人力服務公司
(英文: New Focus Human Rescources Company Limited)
建誠物流公司
(英文: Reliable Partnership Logistics Company Limited)

成員: Myth Kin Lau, 黃詠儀, Anna An, Angel Li, Wong Janelle,
黃莉莉, Wang Primrose, Elkey Pamela Wong, Sara Wan, Fok Kris,
Kin Ho, Chan Zl, Yaryar Kam, April Lau, Chun Kit Lau, Wong Suki,
Lau Sai Fung, Vuitton Bottega, Cherieman Leung, Tracy Fung,
Annie Pa, 黃莉媛, 劉陳豪, CandyAngelic Law, Tony Yeung, Xuan Wong

劉子健 (Myth Kin Lau, Chris Lau, 劉先生)
rvd1112001@gmail.com
reliable367485@gmail.com
6693 2729 / 9731 2952 / 3489 8979 / 2743 1992 / 66339390
FAX 3743 1997

黃詠儀 (Wang Primrose, 黃莉莉, Wong Janelle, Elkey Pamela Wong,
Vuitton Bottega, 黃莉媛)
9287 0856 / 6894 5954

劉子健(Myth Kin Lau)

梁偉文(Herry Herry)

Annie Pa(Anna An)

Tracy Fung(Angel Li)

Wong Janelle

黃莉莉

Wang Primrose

Fok Kris

Elkey Pamela Wong

Sara Wan

黃詠儀

Kin Ho

Chan Zl

Yaryar Kam

April Lau

Chun Kit Lau

Wong Suki

Lau Sai Fung

Vuitton Bottega

Cherieman Leung

劉陳豪

CandyAngelic Law

Tony Yeung

Xuan Wong

冇睇到呢個POST 結果中左招
劉子健同黃詠儀你兩個仆街冚家產